政府你肯定你要每日都搞記者會？

你班走狗比人問到口啞啞

啲人完全答唔到問題

我本來都以為你呢步棋好絕

但係記者嘅質素真係好高

你肯定你要日日搞？

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

記者戰鬥力愈黎愈高

日日放錄音機,bingo卡無難度

希望多d記者效法利君雅

林鄭可能收錯風以為罷工係連續
好似雨革噉
舊料又冇娛樂性，坐喺到播片
仲悶過睇新聞

日日被利君雅直線抽擊，面都腫撚晒

利君雅之後，
SCMP都屌得好
你成班黑警似成為人民公敵，有無想過原因

利君雅被禁聲就仆街了

笑撚咗，啲記者步步進逼

你一句都答唔到重點，又要比人問到口啞啞

仲要日日直播

啲藍絲見到都笑撚到你仆街啦

班記者就黎忍到極限
心諗:哇屌你老母咁都作得出 你都幾勁

英文都要人教

我驚遲早利君雅俾人ban

支持良心公正香港記者利君雅

你信唔撚信Cctvb只會剪呀sir講野

唔撚播記者問題果part

係度做新聞

啲狗得罪記者真係點都救唔返

諗下如果傳媒個邊 日日都派班好似利君雅咁既記者去
呀謝sir會唔會日日4點好似上刑場咁比人屌到化 但係鏡頭前又要唔可以發老脾 又無得好似前線咁開槍放題 咁點算好

星期一至五冇咩juicy news
日日追擊一個問題
問到幾detail都得

比記者屌都幾有娛樂性

唔係啲官媒到爆嗰啲真係廢事報你講咩啦
仲要唔知自己得罪幾多記者

應該劇本係咁 ： 每日4點記者會 先播片
但都要每日有片 先得 咁咪要計劃劇本囉
你睇今日 北角 咁早 關門 又拖馬又白衫 之後有post 吹風 北角 咩咩咩 又咩咩 etc
所以警方係到準備 每日既 劇情劇本 去拍片放

警察做唔啱既野
查左n日
示威者拉完第日就開庭

仲話日日搞
真係笑死人

會唔會嚇撚到立即唔敢開

尋日仲要拉個記者

琴晚班記者比狗打到仆街，今日仲唔撚番你地咩

佢冇道理梗係up唔到落去啦，根本每日11點民間記者會講噃事實就得，示威者即拉即告，元朗2個星期都只係拉左10尻幾日，是但舉啲例子已經反駁哂

搞記者會火上加油

黑警心諗，林鄭你個仆街又做鳩我！！！

民間記者會其實係運動轉捩點

無大台主義下武力抗爭遍地開花
但係因為最終缺乏統一無法凝聚成一股威脅政權嘅力量
民間記者會係凝聚民意力量嘅關鍵
可以將民意轉化成一個有認受性嘅臨時政府同武裝力量去抗衡現有暴政

佢射波幾叻
射晒D責任俾示威者

記者草船借箭

打完記者唔洗還？

光復香港 時代革命

過2日民間記者會嗰幾個後生進化得好過呢2隻狗就好笑

呢兩隻 PR 狗

咁搞法可能遲下不設問答環節
得返TVB 大公文匯去

離地正苦以為一言堂指鹿為馬抹黑會好似傘運咁work
點知又一次賭輸

我就睇下你每日有咩野新野講
撚唔信每日都有公眾活動

其實係記者開緊記者會
除咗記者同攝記，記者會上面冇人講人話

Ban佢=自己攞黎柒
唔好再講咩新聞要中立啦
個政府自己抹殺緊新聞自由與記者為敵

記者係今次運動真係超辛苦
如果唔係佢地 我地睇少好多野 真心宇宙respect

藍絲唔會睇直播
只睇cut 好咗嘅精華
精華入面咪係一早set 好的錄音機答案

日日比利君雅jer撚住

林鄭條撚樣已經驚左女神，尋日走都走唔切

點解捉記者？
其實我答你唔到

林鄭繼續行錯棋
真係好犀利

係黑警太垃圾

我諗行家都會讓哂比佢問

我真係好希望D記者真係要問得非常尖銳
唔好淨係得利君雅一個

每星期一至五都要俾記者屌

自取其辱

記者問英文
Popo用香港話答

俾晒佢問就會針對佢
大家都咁追問就冇得佢避

班狗得罪得最多既 唔計手足 就一定係全行記者

仆街中伏
唔到笑鳩佢
又係雨傘轉移視線招

不分化不割𥱊

做黎多餘

以後每日只要唔洗發夢，就準時坐定定睇
四點鐘利君雅

放部錄音機係到有我諗...

好多吹奏post讚政府高章。又一次証明高估咗佢地，諗得太多

佢地仲停留喺2014

CCTVB要做直播今鋪冇得剪

淆撚到

希望記者繼續努力，令佢哋日日出醜！

記者谷左兩個月 柒婆撚撚下走埋
係你地班狗賊受架啦

結論係 現場決定

CCTVB又點會比你睇到啲記者問咩

淆撚到
又出爾反爾

利君雅心諗：聽日再見囉屌你老母

日日冇新野， 佢哋班狗警日日問番721,比人玩死

D記者嬲撚到

避咩
聽日咪又係要突返個頭出黎

佢既目的只係講完自己要講既野 之後比tvb瘋狂loop

真 佢地見上禮拜日日圍狗屋 就以為抗爭真係會日日圍

曬埋相 整個連儂記招

政府推班popo日日出嚟受靶
condom即係condom

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全

一問7月21日就係到講廢話同係咁loop

戰術黎 分散記者兵力同市民注意力

佢地食粒催淚彈先出黎

日日睇QA就夠

唔好俾佢分散注意力呀

希望大家唔好輕敵！今日佢地俾人撚 難保第日會製造其他新聞
我地進化 政府都會進化

班狗激嬲曬記者 當然個個都爆佢seed

今日話無料喺手答唔到嗰啲問題
聽日再問
再答唔到就可以怒屌

聽日第一句喺咪問
琴日又話比我問嘅?

班狗咁撚短視
無國際視野
以為自己好撚勁,
唔知原來記者係唔得罪得

之後可能唔係間間傳媒都邀請，淨係請 TVB 大公報

日日諗定點俾人狙擊
真係多得林奠唔少

避得今日 聽日咪又係要受死
不過取消呢個記招啦

預撚咗

星期五六日先抗爭, 星期一至四就回歸"正常生活", 之後繼續無限loop去到2047

佢今日係完美示範比我地睇民間記者會 要講咩 要做咩 多謝曬
針對番佢講果D咩大肚婆呀 私刑呀 有排講 正呀
玩埋播片? 我地大把黑警濫權片可以播啦

利君雅帶起左個頭
其他記者都大聲敢問左

日撚日搵ererer警出黎講我勁真係冇人睇 2個字夾一個er

黑警又俾林奠冼一獲

頭先記者追擊
Cctvb無啦啦喺廠開旁白遮住現場聲啦

好擔心 利君雅會比人禁止出入警總同發問

講道歉個下播播下都即刻賣廣告

衝出嚟柒

今次真係捉晒蟲
特首賣完港再賣警隊

Condom仔既命運就係比老細推出前線受靶

每日期待

笑到仆街

啲狗最仆街係得罪記者

推

你班前線差佬成日搞鳩記者
真係抵鳩死

好似係玩9佢地咁，遲早有一日記招大爆炸出醜

唔洗提政府
由得呢個post沉

四字總結：理屈、詞窮

2個月咁多單野 每樣問你都仆街

醒下啦，答唔到又點？
我地根本吹佢地唔撚漲
一係話未了解唔答住
一係話機密內容唔方便答
一係就做錄音機帶你遊花園
上面每一個回覆都塞死冇位俾你入
你以為記招嘅目的真係為咗答你問題咩？
佢地只係為咗洗港豬腦話俾佢地知示威者有幾暴力咋！！
制造輿論先係佢地嘅目標
答唔答得出內容佢地完全唔在意

一定會
所以台都比我cut撚咗

真心火,全民公敵

日日con

之後可能不設問答環節

日日開記者有冇人工加

聽日又問返一樣嘅嘢

而家已經唔係5年前
記者唔會同你客氣
等佢地仲on99咁以為輕輕鬆鬆4點鐘許sir
如果我係記者就mark死去佢呢個PC
日日大大聲叫全名咁質死佢地
仲sir sir sir sir佢老母呀
個operator嘈就屌撚埋佢

之後唔比提問
唔比提問記者咪唔黎囉

總咩司謝振中個樣好似想爆 seed 屌七利君雅但又無得屌，屈住屈住好似有 d 想喊咁，笑到我仆街

班傻鳩屌記者，射記者。
記者仲同你客氣

一陣五點半撚李家超

理性講 謝振中答得幾大體

正苦你地諗清楚，而家唔係2014 真係日日開2 個記招，問撚到你答唔到woo

to 勇武派:大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凸顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

我本身都驚班狗用佔中嘅招運動會玩完
但今日睇完直播班狗咁柒我就放心哂
而家證實全部佔中嘅招都唔WORK
黑社會,抹黑都分化唔到香港人

今日大家休息，聽日記招又返炒警黑勾結，睇你點答。

東方幾時變節

利君雅趕緊去政總

記者想練口才既可以去
對手質素太差

ban 左一個利君雅
人人都會係利君雅

可能班高層完全唔知 兩個月以嚟警畜係得罪晒全港記者

有班記者真心熱血
做緊第四權

我都諗梗同樣嘅問題：真係要日日開記者會？
畀啲記者撚到我怕過多幾日兩位黑警被撚到會抆鎗射殺啲記者
Btw，林鄭擺明撚鳩自己黑警

行動支持啦！！
睇多D RTHK呀!!!! 上年審計處批評港台收視率低浪費資源
得閒就send下Email啦:
香港電台機構傳訊組:ccu@rthk.hk
視點31 (利君雅主持) : thisweek@rthk.hk

淋病都落左屙打，硬食都要啦
不過答唔到果d全部唔洗旨意扎

Errrrrr

目的係每日撥火啊

根本黑警前線已經得罪晒啲記者 , 果啲咩傳媒聯絡組擺明係撚啲記者 , 幫手問邊個做指揮都話問唔到

日日開記招個作用就要兩隻白衫狗乖乖地坐係度俾記者屌
啲狗平時咁對啲記者 今次仲唔死

笑撚死我同我個深藍老母一齊睇，
er來er去我係咁笑，
我老母話使鬼答班記者，
唔知咪唔知囉，咁多嘢邊知道得咁多？！
使鬼同佢哋交代呀？

我話咁佢開個記者會來做乜？
養一大班公共關係科，
唔識做晒功課拎晒數據先上場打仗，
咁高人工請返來托？
佢又收咗皮！

每日都俾個渠道記者洩憤

確實民間記招大把野可以講 成兩個月 發生咁多野
大把政府同狗嘅惡行可以拎出黎講
相反啲狗應該點講都唔通 淨係可以抹黑我地 因為一直道理都係我地呢邊

日日行家比人打比人射
佛都有火

勉強頂到幾日既
之後應該出嚟讀完稿就閃

記者加油啊

個政府廢到冇得再廢 抄橋都抄得柒

所以繼續收tvb皮好緊要

衝出黎7

其實只要一日唔處理7.21問題，民意係唔會支持popo，因為真係貼地既治安問題

昨日元朗，明日荃灣北角，對住d 愚民不停提7.21 就得
咩放火，圍狗屋都係要求犬隻回應既手段，當然我地唔可以一味做唔理市民感受。

大眾覺得火好難控制，會有意外，咁大家要諗諗佢啦

反切割方向係打緊仗要推返d 有用post ，e,g 消息 / 走佬方向，個人意見既post / 檢討post 就完左先搞。

班一毛只有深晚同開戰時先活躍，大家睇路。

雨傘個陣咁做就啱 問題係政府依兩個月得罪曬班記者

睇佢地出醜都幾正

打記者 一定有後果

其實政府係帶頭焦土，日日開記招助攻

打諗住大鑊唔知點打 點知

次次都錄音機,都唔知點寫
寫完又俾我阿頭屌係咪拎番同一份出黎架

最驚比人暗殺
要保護佢呀

冇資料暫時未答到
咁開嚟碌柒

仲未有閃燈 閃尻佢
閃住佢問問題啦 問佢咁樣比人閃有咩感受

之後六點半 晚間新聞先係重點 到時睇下剪到乜撚樣

又行撚錯有邊次行啱

已經唔係5年前

日日比班狗用大光燈照 Power好難唔勁

過兩日冇日講 可能報埋天氣

剪完 斬頭斬尾就變成啲狗答左問題咁 一啲都唔難 我都搞到

隔左咁多日黑社會邊個吹雞主腦都未查到
廢到

就算個記者會點膠都好
唔好好似雨傘點拎黎做笑話
平時4-5點笑完就要諗計拆佢D大話

梗係啦，當一個同你一齊係戰地做野既同事比警察非法開槍打中頭，你會點？

下下要做戲狡辯
自己兩個大蛇都震撚哂

星期一至五基本冇示威，你仲日日記者會，有春嘢講咩

而家班記者主動幫你拆啦

如果佢而家話取消日日記者會又係柒撚到仆
一句講哂，政府行錯棋

張建宗話要出多d黎見面
同777作對

不如記者等Q&A時間先入場啦

就係比班狗答
自己唔洗答

逐個case 問啦，帶定片

記者: 唔準諗 即刻答

張建忠一開場講左兩次唔係日日開

尋日連大公報記者都拉，又比人撞又屌老母又話人扮記者
紅媒無寫衰你，係黑警自己戇鳩搞到記者咁嬲

怕比CCTVB入到姐

佢以為仲係幾年前
啲人仲鳩吓鳩吓俾佢老點

但佢整咗條片贏到輿論
對我地好不利

文宣快啲做嘢整返條不利警察嘅片先
然後瘋狂share！

個個份稿都一樣.

擺到明林鄭要啲狗日日都開記者會應該係想割席等啲人唔記得自己做過啲咩，前線啲狗仲以為自己好威主持大局

其實依家根本重心去晒啲黑警到，黑警係要處理 但都勿忘初心呀各位

點解個政府可以咁撚柒架
你係理虧既話開幾撚多個記者會都冇用

依家個方向好明顯就係將所有責任推曬比示威既人
不斷講有幾多公物被摧毀，我真係想睇你點樣日日講，無示威既日子都講

講閪到野咩，
答黎答去都係咁

指在洗腦 答問題咪唔播出街囉

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

政府知呢排大家壓力大
最新娛樂節目

「四點睇撚狗」

佢以為仲係佔中個陣
醒下啦屌佢老未
每日一柒真係好肉酸
叫柒婆個班子回應訴求啦

記者都唔知俾佢地傷左幾多次
單講琴日已經有3個傷 1個無辜被捕

落晒指令要搞

8月6日警招應對影音組

連登製作一分鐘開場片畀聽日記招用

我地需要人揾
片源 上標題 剪輯！
聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

目的係俾紅媒剪頭剪尾屈示威者

有冇另外開post
幫你推

宜家開 啱啱先傾完方向

日日做人肉錄音機，日日俾記者屌

汪汪汪汪汪汪

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

真心唔明點解要日日記者會

班記者谷住谷住無得問
依家日日黑警set好舞台俾你玩
唔係唔玩盡佢呀

記者幾勁都好 搞掂TVB都係我地一定要做嘅野 否則佢地做得幾好啲廢老都係收唔到

大部份記者都不滿 班狗
We Connect

自暴其短

林奠做實事 光復香港

聽左一日我已經覺得好撚洗腦

放部錄音機算撚數啦

聽日都唔知講咩好

5年前許sir有用因爲你地仲未打記者 今次d記者嬲到仆街實追住黎問

好快頂唔住，d問題咁高質

整個trap比自己

班撚樣夠閪膽搞咩
你估政府唔驚佢班同鄉呀
到時就真係暴動啦

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

搞呀一定要繼續搞
道理唔係佢個邊，佢愈講只會愈曝其短

好老實講，記者會只係用黎靠黑警把口再講再放大一次所謂既暴徒行為，俾CCTVB loop 多次洗班中間派腦。我就唔信CCTVB 會播班狗口啞啞既畫面

靠黑警做文宣真係食得屎

打到啪啪聲
哎呀柒到唔敢睇

開庭第一件事就係申請押後聆訊
根本係無證據，亂鳩咁告想製造白色恐怖

要好好保護利君雅！好驚佢會有危險

謝sir 林鄭 你陰我

林鄭話我放假先 bye

to 勇武派: 大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凸顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

毅進仔

老實講原本都忍住俾班狗成日用燈射眼
點知琴日拉埋自己行家
班記者梗係火撚到爆
如果個個記者都咁問法好快又要諗對策

其實有咩咁開心，記者會個用意係乜大家都好清楚

而家政府一定會搵黑幫想令巿民打巿民

希望大家去機場集合，睇下邊個夠膽入黎攪事

唔比利君雅入場咪可以繼續搞